《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

啱啱telegram「東涌區告示版」channel見到有人將do re mi改左詞

《If we burn, you burn with us》

原曲:《Do-Re-Mi》（The Sound of Music）

If, we burn, you burn with us,
burn, the popo into dust,
If, we burn, you burn with us,
burn, chinazi until bust,
Do, you hear the people sing,
sing, the song of angry men,
Re, volution of our time,
that will bring us back to, hope, and, glory.

If, we burn, you burn with us,
inves, tigation is a must,
If, we burn, you burn with us,
u, niversal suffrage just,
Do, you hear the people sing,
sing, the song of angry girls,
Re, volution of our time,
that will bring us back to all...
rights and freedom will be so, much, more.

#有冇小朋友試唱
#想改埋ClimbEveryMountain但難度好高

#CLS系列 #音樂科大神 @tungchung

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

if
we burn
you burn with us

推到有人唱

有冇人幫手推

If we burn, you burn with us!

If we burn, you burn with us!!!
推推 推推推推 推

推推推 推推推推

推

痴線佬

If we burn you burn with us

張if we burn you burn with us 當兒歌唱!!!!

呢個post有絲打唱咗，btw入面有好多其他版本

唔錯

全民一齊唱

點解咁洗腦系列

推下先

屌你 推

Cls

推..
英文歌夠CONNECT

其實成首唱哂if you burn you burn with us都得

幫手推呀

推到有人唱為止

係咪應該係burn chinazi into dust?唔係bust？求指正

Sing, the song of angry birds #[sosad